香港嘅網民有幾弱智？就係可以張6、7年前嘅舊聞以為係呢排發生

2012 爽報

你好撚醒？

駁5刀